今日搭地鐵 讓座都俾人屌！

放工番屋企已經好攰 黃埔搭番去觀塘冇理由唔坐
但中途有個大肚婆入黎 算喇都大方啲讓俾人坐
我 : 小姐，讓你坐丫，你自己小心啲，大住個肚企地鐵好危險
點知條撚樣即刻屌柒我 話自己冇大肚 反轉頭屌我亂講野
心諗 死肥婆咪撚著咁緊身喇屌你

肚腩竟然無幾層

打柒佢啦屌

屌返佢咁肥有冇比兩份錢

你唔出聲無人話你啞

我怕我出聲屌佢 佢泰山壓頂整死我